[年輕] 為今年作結 ，2017年既年度漢字

我先

癲

雞

痢

蝗

樂

囧

失

窮

屌

屎

新

毒

暫時屌字領先

廢